(聽日job interview) 有無fintech人可以教下路

其實我乜都唔識
但係都有人搵上門 佢未講乜role
淨係知佢地公司幾財雄勢大
做p2p lending

我自己估可能係commercial或partnership
可唔可以提下有乜業內知識應該research下

直接睇youtube 速成啦
聽日in 依家先睇